[多圖]等黎sir我教動物台手足襯衫脫毒

相信動物台手足都想比啲好印象比人
唔cow女,著衫見工都可以加下分咁
正所謂人靠衣裝,就算生得樣衰,打扮得好睇都起碼加返70分
如果金城武個樣係100分著咩都咁型
你個樣係零分都好,都可以靠著衫拎到70分
加埋啲行為講野技巧上100分都唔係發夢
希望各位手足都可以好似我黎sir咁早日脫毒
特登開呢個post教下大家襯衫

先貼一個英倫復古風格:
裝飾:

上身:

中間加件恤衫/T-shirt都ok

下身:

加多對皮鞋

完美

55

hi雪菜b

啱啱咁著一落街就有女警搭訕

個煙斗使唔使裝d野？

勞工鞋

抄post狗

黎蛇早

我想搖滾d 點襯好

我知到動物台好多手足都鍾意dark啲
有少少中二既感覺
特登整左個look比大家

唇環夠哂badass

型仔皮嬲,好似天若有情咁加多架電單車實cow死女

條褲最好有啲釘

全世界得1個人可以教人襯衫?
久唔久就有人開教襯衫post架啦

裝飾黎既姐,唔食煙既話戴住都冇壞
不過識出煙有氣勢啲

日日都淨係着痛T加短褲拖鞋

我黎sir知道各位動物台手足都好鍾意睇日劇
所以教大家著到好似伊藤淳史或者星野源咁樣

戴眼鏡可以突顯到自己對眼,同人溝通最緊要眼神接觸
同遮住自己部份樣衰既位置

格仔衫睇落好似好毒咁,其實係日本係好流行既衣著黎
各位都應該有唔少格仔衫係屋企,可以慳返啲錢唔洗買

鮮色短褲
扯旗冇咁明顯

白色長襪
小學著到中學,睇落young啲

皮鞋夠斯文

學下呢個post咁著,立即型仔

樓主點睇呢套
我動漫節戰衣黎

全身黑色有啲dry加埋中間啲白色線都叫可以拎到個平衡
長袍唔夠高著會好柒
如果高過160cm著應該都幾好睇

呢排打p5 2周目#1條褲好有親切感

襯咩鞋好
yeezy得唔得

參考左秀盡學園套校服

但點解我試將個打扮套入謝師宴毒撚到好似仲柒左咁?

唔係黑色鞋就ok,睇落搶眼啲
yeezy 有少少比人感覺好潮